
# Эксперимент

В феврале 2024 я придумал эксперимент. Начать писать большое количество небольших фрагментов программного кода (сниппеты) на совершенно разные темы, которые только будут приходить мне в голову. И смотреть, что из этого выйдет.

## Почему

Пока был в командировке, начал слушать книгу "Как делать полезные заметки" Зонки Аренса. В книге автор описывает метод zettelkasten, но на свой лад. Пока слушал, пришёл к идее эксперимента. Первоначально я хотел применить это к написанию небольших игрушек на pygame. Создавая раз за разом кучу разных сниппетов, я расчитывал позже объединять их в небольшие игры. Но позже подумал, что в рамках эксперимента такую цель я ставить не хочу. Т.е. я буду писать сниппеты, буду писать игры, но если по мере роста моей базы сниппетов я захочу сделать что-то кроме игр, то буду это делать.

## Что в конце

В отличие от обычных экспериментов, когда можно попробовать сформулировать, что будет считаться результатом, тут я этого делать не буду. Цель - посмотреть, что получится по мере продвижения. А там уже буду решать, какой результат получится. 

## Ход эксперимента

Начало эксперимента описывается там - [http://tinycode.ru/2024-02-27-start-experiment.html](http://tinycode.ru/2024-02-27-start-experiment.html)

Записи идут с тегом notes - [http://tinycode.ru/tag/notes.html](http://tinycode.ru/tag/notes.html)

#  Предметный указатель

## В

- Время, игровой цикл: [7](7).

## И

- Изображения, загрузка: [6](6).

## М

- Мышь и работа с мышью: [1](1/), [2](2).

## Ф

- Файловая система, смена рабочей директории [9](9)
